半年ON99小結

2017 過左一半，機又換左，相又影少左
工作令自己同世界既距離又遠左，好似搵唔到自己同世界既連結
好想做廢青呀

其實都係想鳩up 下，見貓蛇又專登po我d相潤我
我都屎忽痕想po下呢排d 相
富士既自己acros 模擬我實在太鍾意啦，我已經完全當佢一部純黑白相機咁用

No offence, d相同貓sir差唔多

死黑

黑白相好文藝

雜物少D會更好，樓主加油，繼續影黑白。

可以玩下cropping 光暗

仲話no offence

no offence, 貓sir d相其實有時都幾唔錯

其實黑白更加要tune

會唔會試下影番彩色